點解環保撚唔屌鳩政府派幾百萬張關愛4千申請表？

我係環保撚，所以我反對去申請4千蚊
因為申請表格真係好唔撚環保

環保撚企出黎未

環保撚：

呢啲系必須既行政費

飲管不是必須

攞先再屌

班環保撚攞完4000再屌

冇光環囉

搞走塑班人提都無提過呢$4000
可能已經排緊隊拎表